如果公司因為你去廁所離開崗位 扣你錢

係唔係可以去勞工處？

梗係，告撚到佢仆街添

話唔舒服，去急症室，
然後專登話唔要sick leave cert，
只要attendance cert，
工又唔洗返，人工照出。

頭盔：聽番嚟，未試過，唔知有無fact check？

會唔撈

你去幾耐先
你去一個鐘之後話去廁所比我都唔信

有時肚痛係可以去半個鐘以上

果日腹瀉 去左3次 總共去左45分鐵 行去廁所都要5分鐘

肚痛仲返工？梗係射個靚波

肚瀉仲返工直情要頒獎添啦 仲扣人工

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

我係返返下工肚痛

番番下工射個靚波都得啫
SL點扣人工

應該用尿片

公司on9規矩 有個表現獎 扣2000

去勞記嘈佢